PTT網友恥笑完支那網民既反應

隔住個牆繼續鬧繼續打飛機

去cc台la

見到佢地覺得好撚可悲
連上網自由都冇仲繼續喺豬欄入面叫囂

閒娛野唔阻CC台了

ptt幾好用佢哋真係唔撚識㗎啵

其實冇解
9成中譯都佢地做

原來導清都有性

某程度佢地啲字幕組咁犀利，係咪因為本身無野做所以多時間去做翻譯呢？

導導老公又開post

笑死 淨係可以笑人個網核突

係因為人多啫

做呢D既好多都學生
你要搵到識中文又識韓文既學生=在韓留學生.你邊有咁多學生去,所以咪得大陸仔囉

真心我都覺得ptt好難睇

中文字簡化都可以拎嚟打飛機
當年就係你班戇鳩教育程度低，先去簡化文字幫你哋學習，同文明接軌呀
事實咪證明咗，你班戇鳩到咗2019都仲係生蕃

睇幅圖上面個框, d支那人仲用緊windows xp?

介面係難睇,但背景係絕對屈機
server起台灣大學
資金民間募集
實名認證
嚴格板主制度
PTT內部有自己法律部門

講真
你要我揀用微博定ptt,我會揀PTT
weibo個UI都好撚廢,同FB差不多LEVEL

永遠得班支那仔做翻譯=翻版重咁自豪
依啲永遠收收埋埋唔好咁揚架啦

講真ptt個介面真係唔似2019既論壇

其實係因為係中國，就算係侵權嘢都有人肯落廣告

想做會員都要台灣ISP Email

台灣版reddit